好憎人喺自修室到抖大氣

一聽到就忟 心諗係咪咁撚不滿我坐你隔離

而家喺自修室被左右夾攻緊

係香港 抖氣都係罰 完來係真

罪

好憎人係study room到拍拖
利申：左右兩對couples

環境咁靜好擾敵㗎嘛 每隔幾分鐘嚟一次

讀書辛苦 返學大壓力
抖啖氣都唔得

啲自修室咁焗唔夠氧氣 唔抖大氣 暈撚左啦

最憎廢老自修室賭馬

sorry 壓力大呀

戴headphone囉，再唔得咪調位囉
而家抖大氣係香港都犯法？
樓豬都on撚99

最憎

1. Un腳
2. 打情罵俏
3. 食有味嘅嘢

Etc.

你靚，望到你緊張到個心係咁跳咪抖大氣囉

抖大氣冇問題 我只係講緊過度頻密 兼太大聲騷擾到人啫

唔好咁憤世嫉俗啦
香港人壓力大呀

唔緊要 我都係呻吓啫

好憎人喺自修室唔專心，淨係理格離位有乜小動作